有無人試過同一個你唔係太中意既人拍咗好多年拖？

拍咗6年，中學初戀
嗰時煮到埋黎就食咗。

一直發覺自己其實真係唔係好中意佢
唔會掛住佢，話題不多
一開始無乜主動揾佢，
而家有但純粹係因為覺得作為男朋友有責任

佢d朋友以為我係好男人，專一唔偷食
其實主要係我怕煩，
偷食好煩，識過第二個女仔好煩
嗌交唔氹佢好煩etc

安安穩穩咁就6年
最近呢種唔知仲一唔一齊好既感覺越黎越強烈
甚至乎有d好似dear jane首只知感覺失了蹤咁樣
覺得“誰若抽身我連送都不送”

佢係個好好既女仔，
正因為咁我更加內疚
有無巴絲可以分享吓，
究竟係人人拍拖耐咗都會有呢個階段，
定係我地定係唔適合大家

對你咁好 都係因為背住你食過好多仔
想彌補對你嘅內疚
覺得你係將來埋我單嗰個
唔好分手啊

利申 你條女

男人扑左就等啦
飛撚左佢識過第條啦 無feel一齊把撚咩

如果佢唔係你身邊你會唔會唔習慣 好似少左啲野咁 仲有你地有無分開過？

千萬不要在youtube search賤男

真係分開就無試過，
但比如佢去旅行 (e.g. 2 weeks)
我其實無乜掛住既感覺，生活依舊，
係多咗毒撚一個人食飯咁

放開個女仔

樓主條件如何

lm

放生啦 唔好再浪費人地青春

賤人

遇著你呢種好人
可能仲慘過遇到仆街

屌呢句係真

我同ex步入後段就係咁
結果揀分手 唔想害人

分左手你就會知道愛唔愛

唔好害人啦，賤男

我同你一樣，岩岩同個拍佐四年的女友分佐。

初初諗起第日要同佢結婚都慘，之後就索性分，無謂浪費大家時間

其實你係咪無信心媾倒另一條女咋

不如拿拿臨分啦
分左手咪仲解脫左,夾硬一齊咪仲仆街
利申:過來人

btw可以聽下麥浚龍首人渣

當初 擔當 兇手 等我負人
不惜 顯得 卑鄙 將她去 撇下
敢於 狠心 分手 怎算是 極下賤
下賤就是 慢慢地搾乾她

騎牛搵馬

中你老母

個女仔好慘姐
隻豬又比左你 第時都唔知會唔會比下個男朋友嫌棄
不過既然唔鍾意人就唔好拖住人喇
女人一過三十就大幅貶值
比返啲時間人搵過個啦